請聲援林手足，林手足不是condom，不要忘記他

他，朝早走在前線屌月娥
他，晚上在床上堅屌月娥
他，日以繼晚，夜以繼日屌左月娥三十幾個春秋
除左習大大，佢應該係屌得月娥次數最多的人

早兩日，林手足仲要用攬炒的態度，
狠狠地車左習曱甴好多巴，
幫香港人出左一口氣，
所以林手足不是condom，
請求各位手足舉行聲援林手足，
等佢知道，他不是condom
就算佢老婆係月娥，我地都唔會割席!
we are connected !
不篤灰
不分化
不割席

五大訴求
缺一不可

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？